[反送中] 宣傳愚見

其實對住普通中低下層政治冷感嘅人
同佢哋講咩人權法治受損其實哂氣
因爲佢哋嘅邏輯係只要自己安份守己，行得正企得正，就事不關己
跟本唔會咁得閒聽你講道理慢慢分析當中嘅問題
搞咁多嘢佢哋都只會覺得係反對派搞搞震搞大龍鳳

要佢哋對法例關注
應該針對經濟層面做宣傳
你睇當年雨傘衍生出咁多藍絲都係因為呢啲人覺得佔中阻住佢哋揾食，拖垮經濟
所以大家對住親戚朋友或者係街站宣傳
唔應該只係停留係人權法治層面
講咩李波林榮基洗頭艇通通哂氣
但係對佢哋講法例通過，香港國際地位受損，樓價股市齊齊跌，經濟差，甚至乎工都冇埋
反而會引到佢地關注

雖然有多少誇大成分
但係發覺今時今日做文宣既成日都忽略咗受眾嘅接收能力
侵侵之所以成功，其中一個原因就係因為佢講嘅係一啲人人都明嘅說話
所以要令一個政治冷感嘅人關注
就應該用一啲佢哋聽得明嘅說話

Push

認同